# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kernel Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-25 17:24+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-26 23:19+0700\n"
"Last-Translator: Дмитрий <dmitrydmitry761@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <eg.evgeniy@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: kernel_manager.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: form/main_win.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: form/process_win.py\n"

#: form/indicator_win.py:101
msgid "Indicator settings"
msgstr "指标设置"

#: form/indicator_win.py:102
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: form/indicator_win.py:103
msgid "Delayed check for updates <br>after system startup (in seconds)"
msgstr "延迟检查更新 <br>系统启动后（以秒为单位）"

#: form/indicator_win.py:108
msgid "Period"
msgstr "时期"

#: form/indicator_win.py:109
msgid "Interval between updates (days)"
msgstr "更新间隔（天）"

#: form/indicator_win.py:110
msgid " day"
msgstr " 日"

#: form/indicator_win.py:111
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: form/indicator_win.py:112
msgid "Notify about a new version of the system kernel."
msgstr "通知有关系统内核的新版本。"

#: form/indicator_win.py:113
msgid "Notify about software updates."
msgstr "通知有关软件更新。"

#: form/indicator_win.py:114
msgid "Enable or disable the refresh button in notifications."
msgstr "启用或禁用通知中的刷新按钮。"

#: form/indicator_win.py:115
msgid "Enable-Disable the button in notifications"
msgstr "启用-禁用通知中的按钮"

#: form/indicator_win.py:116
msgid "Autorun"
msgstr "自动运行"

#: form/indicator_win.py:117
msgid "Enable or disable indicator autoload."
msgstr "启用或禁用指标自动加载。"

#: form/info_win.py:46 form/process_win.py:61
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: form/main_win.py:276
msgid "Kernels management"
msgstr "内核管理"

#: form/main_win.py:277
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Program help.</span><br />This program provides a simple "
"graphical script management tool: <span style=\" font-style:italic;\">update-"
"kernel</span>, <span style=\" font-style:italic;\">remove-old-kernel</span>."
"</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Change of kernel.</span><span "
"style=\" background-color:transparent;\"><br />Allows you to change the "
"kernel type to choose from ( STD-DEF, UN-DEF, OLD-DEF, RT ).</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Removing kernels.</span><span "
"style=\" background-color:transparent;\"><br />Shows a list of kernels "
"installed on the system. Double clicking on a line removes the selected "
"kernel and its modules. The currently active core is not displayed in the "
"list. The Clear button clears the cache of obsolete packages and removes "
"duplicates.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" background-"
"color:transparent;\">The Remove Kernels button clears the system of all "
"kernels except the current one. The currently active core cannot be removed."
"</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">Update kernel.</span><span style="
"\" background-color:transparent;\"><br />Automatically updates the kernel "
"and modules to the newest version. The &quot;Distribution&quot; button "
"updates the software to the current version. The repository list allows you "
"to modify the branches of the repository.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">程序帮助。</span><br />该程序提供了一个简单的图形脚本管理工具："
"<span style=\" font-style:italic;\">update-kernel</span>, <span style=\" "
"font-style:italic;\">remove-old-kernel</span>.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">内核的变化。</span><span style="
"\" background-color:transparent;\"><br />允许您更改要选择的内核类型（STD-"
"DEF、UN-DEF、OLD-DEF、RT）。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">去除内核。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />显示系统上安装的内核列表。 双击一行删除"
"选定的内核及其模块。 当前活动的核心未显示在列表中。 清除按钮清除过时包的缓存"
"并删除重复项。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" background-"
"color:transparent;\">“删除内核”按钮清除系统中除当前内核以外的所有内核。 当前"
"活动的核心无法删除。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600; background-color:transparent;\">更新内核。</span><span style=\" "
"background-color:transparent;\"><br />自动更新内核和模块到最新版本。&quot;分"
"配&quot;指的是该分配。 按钮将软件更新到当前版本。 存储库列表允许您修改存储库"
"的分支。</span></p></body></html>"

#: form/main_win.py:286
msgid "Change flavor type"
msgstr "改变口味类型"

#: form/main_win.py:287
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: form/main_win.py:288
msgid ""
"Select a kernel from the list and click the <br>\"Change\" button to switch "
"to a new flavor"
msgstr "从列表中选择一个内核，然后单击<br>“更改”按钮以切换到新的样式"

#: form/main_win.py:289
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />The tab for changing the flavour's "
"(assembly types) of the operating system kernels.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: STD-DEF</span><br />Standard kernel. During the "
"assembly, patches from the stable kernel branch are used to correct the work "
"of drivers and software.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: OLD-DEF</span><br />Previous kernel branch std-def. "
"The old-def kernel supports older hardware and long-term support.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: UN-DEF</span><br />An experimental core for desktops. "
"The un-def kernel is newer and may support hardware that does not work in "
"std-def.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Kernel: RT</span><br />Realtime kernel. Used in systems "
"requiring high response speed.<br />Read more: <span style=\" text-"
"decoration: underline;\">www.wiki.linuxfoundation.org/realtime/start</span></"
"p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Sisyphus: UN-DEF </span><br />It is an unstable repository of "
"the latest software. Recommended for Intel integrated graphics not supported "
"by other kernels. When using the kernel from this repository, you will not "
"be able to work with programs that depend on the version of the module in "
"the stable repositories.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">注意</span><br />用于更改操作系统内核的风格（程序集类型）的选项"
"卡。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">内核：STD-DEF</span><br />标准内核。 在组装期间，来自稳定内核分"
"支的补丁用于纠正驱动程序和软件的工作。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">内核：OLD-DEF</span><br />先前的内核分支 std-def。 old-def 内核"
"支持旧硬件和长期支持。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">内核：UN-DEF</span><br />台式机的实验核心。 un-def 内核较新，可"
"能支持在 std-def 中不工作的硬件。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">内核： RT</span><br />实时内核。 用于要求高响应速度的系统。"
"<br />阅读更多：<span style=\" text-decoration: underline;\">www.wiki."
"linuxfoundation.org/realtime/start</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Sisyphus: UN-DEF </span><br />它是最新软件的不稳定存储库。 推荐"
"用于其他内核不支持的 Intel 集成显卡。 使用此存储库中的内核时，您将无法使用依"
"赖于稳定存储库中模块版本的程序。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:299
msgid "Change of kernels"
msgstr "更改内核"

#: form/main_win.py:301
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />The right mouse button menu provides "
"additional options such as loading the default kernel. For the convenience "
"of orientation, color coding has been introduced.</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Color designation of kernel types.</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><img src=\":/picture/icons/"
"std.png\" height=\"12\" /> - std-def    <img src=\":/picture/icons/un.png\" "
"height=\"12\" /> - un-def     <img src=\":/picture/icons/old.png\" height="
"\"12\" /> - old-def     <img src=\":/picture/icons/rt.png\" height=\"12\" /> "
"- rt</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">注意</span><br />鼠标右键菜单提供附加选项，例如加载默认内核。 "
"为了方便定位，引入了颜色编码。</p>\n"
"<p style=\"-qt-paragraph-type:empty; margin-top:0px; margin-bottom:0px; "
"margin-left:0px; margin-right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;"
"\"><br /></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">内核类型的颜色标识。</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><img src=\":/picture/icons/"
"std.png\" height=\"12\" /> - std-def    <img src=\":/picture/icons/un.png\" "
"height=\"12\" /> - un-def     <img src=\":/picture/icons/old.png\" height="
"\"12\" /> - old-def     <img src=\":/picture/icons/rt.png\" height=\"12\" /> "
"- rt</p></body></html>"

#: form/main_win.py:309
msgid ""
"Clearing the local cache of obsolete packages<br>and removing duplicate "
"packages"
msgstr "清除过时软件包的本地缓存<br>并删除重复的软件包"

#: form/main_win.py:310
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: form/main_win.py:311
msgid "Removes all cores except the currently active one"
msgstr "删除除当前活动的核心以外的所有核心"

#: form/main_win.py:312
msgid "Remove kernels"
msgstr "删除内核"

#: form/main_win.py:313
msgid "Removing kernels"
msgstr "删除内核"

#: form/main_win.py:314 kernel_manager.py:575 mod/notifications.py:77
msgid "Kernel update"
msgstr "内核更新"

#: form/main_win.py:315 form/main_win.py:327
msgid "Update kernel"
msgstr "更新内核"

#: form/main_win.py:316
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span><br />It is recommended to update the "
"distribution to the latest version before updating the kernel. Such an "
"update will help to avoid unnecessary problems when updating the kernel.</"
"p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Update Kernel button</span><br />Updates the current active "
"system kernel and all modules installed for it.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">All actions of the program "
"will be displayed in the terminal and require user confirmation. If you are "
"unsure of your actions, cancel the update.</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">Repositories</span><br />Allows changing repositories. Shows "
"the currently connected repositories. Allows you to update the OS platform. "
"To switch to a different platform, select a repository and click &quot;"
"Distribution&quot;. The update will start automatically. Before choosing "
"&quot;<a href=\"https://www.altlinux.org/%D0%A7%D1%82%D0%BE_"
"%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5_Sisyphus%3F\"><span style=\" text-decoration: "
"underline; color:#2980b9;\">Sisyphus</span></a>&quot;, carefully read its "
"description.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">笔记</span><br />建议在更新内核之前将发行版更新到最新版本。这样"
"的更新将有助于避免在更新内核时出现不必要的问题。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">更新内核按钮</span><br />更新当前的活动系统内核以及为其安装的所"
"有模块。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:12px; margin-bottom:12px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">程序的所有动作将显示在终端"
"中，并且需要用户确认。 如果不确定您的操作，请取消更新。</p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">存储库</span><br />允许更改存储库。显示当前连接的存储库。 允许"
"您更新 OS 平台。 要切换到其他平台，请选择一个存储库，然后单击&quot;分配"
"&quot;. 更新将自动开始。 选择之前 &quot;<a href=\"https://www.altlinux.org/"
"%D0%A7%D1%82%D0%BE_%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5_Sisyphus%3F\"><span style="
"\" text-decoration: underline; color:#2980b9;\">Sisyphus</span></a>&quot;,仔"
"细阅读其说明。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:324 kernel_manager.py:540
msgid "Distribution update"
msgstr "发行更新"

#: form/main_win.py:325
msgid "Distribution"
msgstr "分配"

#: form/main_win.py:326
msgid "Change repository"
msgstr "变更资料库"

#: form/main_win.py:328
msgid "Filter for kernel modules installed on the system"
msgstr "系统中安装的内核模块的过滤器"

#: form/main_win.py:329
msgid "All installed modules"
msgstr "所有已安装的模块"

#: form/main_win.py:331
msgid ""
"Remove packages that were automatically installed to satisfy<br>dependencies "
"for other packages and are now no longer needed. "
msgstr "删除自动安装的软件包以满足<br>其他软件包的依赖关系，现在不再需要。 "

#: form/main_win.py:332
msgid "rebuilddb - rebuild the rpm package database."
msgstr "rebuilddb - 重建 rpm 包数据库。"

#: form/main_win.py:333
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">The note</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">The broom button uses the "
"&quot;<span style=\" font-weight:600;\">apt-get autoremove</span>&quot; "
"command to clean up the system of packages that are not used by any program. "
"Sometimes this command removes the libraries you want, so back up your "
"system before using it. You can find out more by typing &quot;<span style=\" "
"font-weight:600;\">--autoremove</span>&quot; in &quot;<span style=\" font-"
"weight:600;\">man apt-get</span>&quot; terminal.<br />The &quot;<span style="
"\" font-weight:600;\">rebuilddb</span>&quot; button is used to repair a "
"corrupted rpm package database.</p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" \"http://www.w3.org/TR/"
"REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Sans Serif'; font-size:10pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"weight:600;\">那个笔记</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">使用带扫帚的按钮 &quot;"
"<span style=\" font-weight:600;\">apt-get autoremove</span>&quot;命令来清理所"
"有程序未使用的软件包系统。 有时，此命令会删除所需的库，因此请在使用前备份系"
"统。 您可以通过键入更多信息&quot;<span style=\" font-weight:600;\">--"
"autoremove</span>&quot; 在 &quot;<span style=\" font-weight:600;\">man apt-"
"get</span>&quot; 终端。<br />这 &quot;<span style=\" font-weight:600;"
"\">rebuilddb</span>&quot; 按钮用于修复损坏的 rpm 包数据库。</p></body></html>"

#: form/main_win.py:339
msgid "Kernel modules"
msgstr "内核模块"

#: form/process_win.py:62
msgid "Task progress"
msgstr "任务进度"

#: form/process_win.py:63
msgid "Stop the process"
msgstr "停止程序"

#: form/process_win.py:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: form/process_win.py:65
msgid "Agree to continue the process"
msgstr "同意继续进行"

#: form/process_win.py:66
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: kernel_indicator.py:45
msgid "Kernel update indicator"
msgstr "内核更新指示器"

#: kernel_indicator.py:59
msgid "Close indicator"
msgstr "关闭指示器"

#: kernel_indicator.py:63
msgid "Repeat message"
msgstr "重复消息"

#: kernel_indicator.py:67
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: kernel_manager.py:94
msgid "Updating cache wait for completion ..."
msgstr "正在更新缓存以等待完成..."

#: kernel_manager.py:103
msgid "Updating cache:"
msgstr "清理 apt-cache:"

#: kernel_manager.py:107
msgid "No access to repository"
msgstr "无法访问存储库"

#: kernel_manager.py:110
msgid "Updating completed:"
msgstr "更新完成："

#: kernel_manager.py:156
msgid "No kernels found to be removed"
msgstr "没有找到要删除的内核"

#: kernel_manager.py:163
msgid "Flavor - not selected"
msgstr "风味-未选择"

#: kernel_manager.py:164
msgid "STD-DEF kernel (main kernel)"
msgstr "STD-DEF 内核（主内核）"

#: kernel_manager.py:165
msgid "OLD-DEF kernel (old std-def branch)"
msgstr "OLD-DEF 内核（旧的 std-def 分支）"

#: kernel_manager.py:166
msgid "UN-DEF kernel (experimental kernel)"
msgstr "UN-DEF 内核（实验内核）"

#: kernel_manager.py:167
msgid "RT kernel (realtime kernel)"
msgstr "RT内核（实时内核）"

#: kernel_manager.py:168
msgid "Sisyphus (kernel un-def)"
msgstr "西西弗斯（内核 un-def）"

#: kernel_manager.py:221
msgid "Remove the selected kernel"
msgstr "删除选定的内核"

#: kernel_manager.py:222
msgid "Install the default kernel"
msgstr "安装默认内核"

#: kernel_manager.py:223
msgid "Kernel information"
msgstr "内核信息"

#: kernel_manager.py:373
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: kernel_manager.py:384
msgid "Remove the selected module"
msgstr "移除所选模块"

#: kernel_manager.py:385
msgid "Module information"
msgstr "模块信息"

#: kernel_manager.py:418
msgid "Rebuild rpm database?"
msgstr "重建 rpm 数据库？"

#: kernel_manager.py:423
msgid "rpm database recovery"
msgstr "rpm 数据库恢复"

#: kernel_manager.py:431
msgid ""
"It is recommended to use for cleaning a fresh OS. If you have been using the "
"OS for a long time, then the likelihood of removing the necessary packages "
"increases. Continue?"
msgstr ""
"建议用于清洁新的操作系统。 如果您已经使用操作系统很长时间，那么删除必要软件包"
"的可能性就会增加。 继续？"

#: kernel_manager.py:439
msgid "Removing unnecessary dependencies"
msgstr "删除不必要的依赖"

#: kernel_manager.py:451
msgid "Set default kernel boot"
msgstr "设置默认的内核启动"

#: kernel_manager.py:457
msgid "Setting the default kernel boot"
msgstr "设置默认的内核启动"

#: kernel_manager.py:488
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: kernel_manager.py:509
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: kernel_manager.py:520
msgid "Install un-def kernel from Sisyphus repository?"
msgstr "从 Sisyphus 存储库安装 un-def 内核？"

#: kernel_manager.py:551
msgid "Removing old kernels"
msgstr "删除旧内核"

#: kernel_manager.py:563
msgid "Cleaning apt-cache"
msgstr "清理 apt-cache"

#: kernel_manager.py:634
msgid "Process started, please wait ..."
msgstr "程序已启动，请稍候..."

#: kernel_manager.py:636
msgid "Completed successfully"
msgstr "成功完成"

#: kernel_manager.py:637
msgid "The process is complete. You can close the window."
msgstr "该过程完成。 您可以关闭窗口。"

#: kernel_manager.py:667
msgid "Close"
msgstr "闭"

#: kernel_manager.py:668
msgid "Close a window"
msgstr "关闭一个窗口"

#: mod/notifications.py:37
msgid "Update completed"
msgstr "更新完成"

#: mod/notifications.py:38
msgid ""
"Distribution update completed. For correct operation of all updated "
"libraries, it is recommended to restart the computer."
msgstr "分发更新完成。 为了所有更新的库的正确操作，建议重新启动计算机。"

#: mod/notifications.py:45
msgid "Update started"
msgstr "更新开始"

#: mod/notifications.py:46
msgid ""
"Software update in progress. This may take some time. When the update is "
"complete, you will receive a notification and the taskbar icon will stop "
"animating."
msgstr ""
"正在进行软件更新。 这可能要花点时间。 更新完成后，您将收到一条通知，任务栏图"
"标将停止动画。"

#: mod/notifications.py:53
msgid "Button disabled"
msgstr "按钮禁用"

#: mod/notifications.py:54
msgid ""
"The Update button for new packages will no longer appear in update messages."
msgstr "新包的更新按钮将不再出现在更新消息中。"

#: mod/notifications.py:61
msgid "Button enabled"
msgstr "按钮激活"

#: mod/notifications.py:62
msgid "Messages will now show a button to update rpm packages."
msgstr "消息现在将显示一个按钮来更新 rpm 包。"

#: mod/notifications.py:69
msgid "Autostart directory:"
msgstr "自动启动目录："

#: mod/notifications.py:78
msgid "A new version of the kernel is available: "
msgstr "有一个新版本的内核可用： "

#: mod/notifications.py:85
msgid "Updating packages"
msgstr "包更新"

#: mod/notifications.py:86
msgid "Update RPM packages"
msgstr "更新 RPM 包"

#: mod/notifications.py:90
msgid "Packages to update: "
msgstr "要更新的软件包： "

#: mod/notifications.py:91
msgid "Newly installed: "
msgstr "新安装的： "

#: mod/notifications.py:92
msgid "For removing: "
msgstr "对于删除： "

#: mod/notifications.py:93
msgid "Will not be updated: "
msgstr "不会更新： "

#~ msgid "150"
#~ msgstr "150"

#~ msgid "300"
#~ msgstr "300"

#~ msgid "450"
#~ msgstr "450"

#~ msgid "600"
#~ msgstr "600"

#~ msgid "Software update"
#~ msgstr "软件更新"

#~ msgid ""
#~ "Starting and canceling the <br>update service when the computer boots"
#~ msgstr "在计算机启动时启动和取消 <br>更新服务"

#~ msgid "service enabled"
#~ msgstr "启用服务"

#~ msgid "service disabled"
#~ msgstr "服务已禁用"

#~ msgid "Set autoload"
#~ msgstr "设置自动加载"

#~ msgid "Show kernel update"
#~ msgstr "显示内核更新"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "The update service is disabled. Enable the service             in the "
#~| "kernel-manager settings. Without the service enabled,             the "
#~| "indicator will not work."
#~ msgid ""
#~ "The update service is disabled. Enable the service in the kernel-manager "
#~ "settings. Without the service enabled, the indicator will not work."
#~ msgstr ""
#~ "更新服务被禁用。 在内核管理器设置中启用该服务没有启用该服务，该指示器将无"
#~ "法工作。"

#~ msgid "Removing the kernel"
#~ msgstr "删除内核"

#~ msgid "Removes old versions of kernels"
#~ msgstr "删除旧版本的内核"
